(航空撚)點解HKG-ICN成鳩日都delay一粒鐘或以上

如題,老母早幾日搭因航,由0915 delay到1030,
返黎又係,因為上一班由香港去的機delay左,今次仲係delay成兩粒鐘,
跟住我上Flightradar查返咁多間airline,發覺由上個月尾開始,每隔兩三日就一次嚴重delay,
有無巴絲知點解,係咪又因為支那空管?

push